一人一個聽唔到電話既借口

啊，我頭先去緊洗手間

啊…我啱先聽緊另一個電話，係銀行打黎通知我啲緊要嘢

大家俾多啲貨 應付下屋企既女人……

你好姊妹同我傾緊心事

扑緊嘢呀屌你老母

係𨋢收唔到

電話較咗靜音

錫緊部電話

唔想聽電話